有冇人試過病到連鼻都塞埋

啪左藥想訓都訓唔到
勁塞

有噴鼻藥水，噴左可通番

咩病先
有可能鼻竇炎喎
或者鼻咽癌

感冒喎

塞緊